[亂世情侶]今日遊行，見到好多情侶一邊拖手一邊行，好sweet

而A0毒撚既我就只能一個人呆呆地行
有啲心up

btw
不撤不散，勿忘烈士遺志

sor

我就係其中一個同我女朋友去遊行既人 再加同我朋友一齊 其實有同政見 同方向既伴侶真係好幸福 今日完全見識到香港人幾團結 無亂逼人 又讓路 又齊心 如果唔係我同屋企人嘈要早走 我都行到好夜先走

我另一半係外國回留返嚟 本身對香港政治冇太多意見
上星期問佢同唔同我行69, 佢認真諗咗陣應承咗 然後到616佢又陪我 前半段路佢都好靜 但去到灣仔佢開始跟住口號拍手 到金鐘一齊嗌口號
雖然未談婚論嫁 但係佢嘅陪伴同表態令到我更有信心同佢有未來有下一代

今日遊行盡顯香港人有質素 我特登著對黑色舊鞋出去預左可能比人唔小心踩下 但行左8個鐘 冇人踩過我 亦冇人推人 維園出發塞左勁耐都好有秩序慢慢等條路通 前面要讓路全部人勁齊心勁有秩序向後行 個個有禮貌 齊心叫口號 冇人亂拋垃圾 香港人今日真係好團結好高質
香港市民係極有教養 極和平理性 唔係班香港狗官同無恥傳媒口中既暴徒！香港政府不知所謂！

好羨慕

那有女

反而見到有3pair 。
應該係一個想走一個想留，屌哂鬼、黑哂面。

人哋拍拖 我就遊行

唔好心嗡
正正就係要keep 住做啱嘅事情
你先會係路上搵到志同道合嘅女仔
（又或者你A0 毒撚性格覺得自己冇得揀嘅話，都可以係啲女仔搵到志同道合嘅你）

然而我無

羨慕

有咩所謂
6.9同6.16我都係一個人行
得閒鳩嗌下口號，周圍既人又跟住嗌幾feel

我最後悔係6.12夜晚果陣無好好同我後面個女仔傾計
有D一見鐘情feel.....

遊行前一晚一齊咗 依幾日大家都好攰 但再攰都有彼此嘅支持 好開心

港孩女朋友都一齊去左69 616，佢話希望今個星期冇需要再遊行 好攰

點解我無囡

留左3晚做FA
真係心up

表示當時同男朋友有嘈交，有西面
不過純粹係我同佢兩個人嘅私下爭拗
嘈完好快好番
一直行到最後
仲一齊喺立法會大樓外留守到凌晨先走

原來呢到都有唔少cases

毒撚冇人冇物 最岩做死士

我同ex佔中果震有一齊去，但今次只有我自己一個，見到好多一對對，諗反起當年同佢共同進退，格外心酸。

利申，絲

同絲打一樣。。佔中嗰陣同ex都參與得好密
重要日子一定出現留守 雖然都係以backup身份參與
但已經有好多好驚險 難忘既場面
呢排出親去都係自己一個 睇住啲情侶拖住手跑
真係會好心酸 以前啲記憶湧曬出黎
唉 剛好一年了
你應該有新伴侶 希望佢會陪你上街

利申 巴

佢已有新伴侶，應該會一齊上街 心好痛

仲唔訓
其實都肯定佢有新伴侶 係唔知會唔會參與遊行
呢幾晚無力感好重 好想搵個人依靠下都唔得
聽日仲要早起去野餐 但失眠到宜家